{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56469&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도바닷가힐링캠프"
    },
    "text": "一軒家型ペンションであるこの宿は家族や団体客が利用するのに適しています。 広い構造になっており、快適に滞在できます。 ここは美しい夕日と海があって風景を鑑賞するのにも最適です。 またスクーターのレンタルも可能で、様々な野外活動も楽しめます。 周辺にはガラス島博物館が車で8分の距離にあり、ベルアデル乗馬クラブは車で10分の距離に、また双渓寺は車で15分の距離に位置しています。 入室は午後5時から可能で、退室は午前10時までです。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能で、カラオケ施設もあります。 ペンションでは様々なサービスと施設が利用できます。 バーベキュー施設は大型グリルネットとオーク薪一網が含まれており、利用費用は30,000ウォンであり、利用時間は夜11時までです。 人数を超える場合は、1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 予約画像は実際と異なる場合がありますので、ご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどんな客に利用されるのに適していますか？",
            "answer": "家族や団体客が利用するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "広い構造になっており、快適に滞在できます。美しい夕日と海があり、風景を鑑賞するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "この宿で利用できる施設やサービスは何ですか？",
            "answer": "スクーターのレンタルや様々な野外活動が楽しめます。また、無料Wi-Fiや駐車場も提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ガラス島博物館、ベルアデル乗馬クラブ、双渓寺などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金や時間はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用費用は30,000ウォンで、利用時間は夜11時までです。ただし、人数を超える場合は1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、予約画像は実際と異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 481
    }
}